支持警察 佢哋辛苦了 有冇手足一起放d小禮物去警總？

真心支持警察 前線做磨心其實好辛苦
送上小包裹禮物 🎁 安慰一下
希望警察們唔好過分敏感 怕拆開啲小包裹小紙箱
要好好咁收下我哋嘅心意
要加油呀

唔一定要警總
各區警署都得
各有各做 一齊為警隊加油

佢哋壓力大，送毛公仔，等佢哋嬲嗰陣可以打吓都不錯

腦魔公仔very nice

手指餅？

唔錯，幫警察們回憶一吓童真

放佢老婆仔女既相，俾呀sir 返工都可以掛住佢地

擺啲包幾十層紙盒花紙，入面得舊垃圾既有冇得諗？
仲要有啲重量既，等佢慢慢拆

派狗糧啦

鐘囉

送生果慰問🍍🍍

支持送手指餅

幫佢哋嗌外賣算啦~
(記得找錢喎，阿蛇~)

菠蘿唔係個個都啃得落啵

仲要著埋藍色衫去

送個鬧鐘啦，佢地而家好明顯唔係好識睇不反對通知書既時間啦
嘀嗒嘀嗒聲咁，仲好治癒

可以加翻啲鐵珠入去，比金屬探測器detect下

溪錢有無得諗

會唔會比狗告賄賂公職人員

送手套

啲老人家好喜歡玩嘅鐵波波
送佢哋一對 慢慢玩 練筋骨